我還傻傻等到short squeeze出現的那一天。

想用富途牛牛買入股票 好讓服務費能減少一點
死機的滋味 妳不懂這種感覺 用銀行買股票的妳永遠不會

看華爾街在我面前 證明散戶們只是愚昧
妳不懂散戶 那些憔悴 是妳永遠不曾過的體會

為什要sh gme妳永遠不了解
我又何苦勉強淡友愛上妳的一切
大鱷狠狠逼退 我的防備
靜靜關上門來默數我的淚

明知道散戶贏到仆街不可能會
我還傻傻等到short squeeze出現的那一天
直到那一天 妳會發現
真正sh的人準備反cup

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

咁高產？

樓主廢淡

岩音 成首唱出黎 停唔到

uare_enemy。

唱到咸能左

樓主380入咗 佢勁sad

我重度都唔會380接啦

那麼愛gamestop 為甚麼不把gamestop留下

我都想380...我拎咗大享一個月課金入咗1000股

樓主無傻過

課比大享渣都冇,輸左冇咁嬲

講真今次幾高質

今個月冇錢交數比迪哥,唔知點死

郭富城既強？

佢唐仔

李怪傑 絕對空虛

點睇暴聯今季騎撚住利

我㩒錯姐 打多左個0

未撚驚過。

到狗條撚樣又幾幽默（笑死朕）

你係皇上？

好撚正

拉

又係p牌狗

高汁

街哥咁惡得唔得㗎？

笑中帶淚

冇吹奏熱狗

乜哥

手放開(放gme)

賓有用到？想申請

有。